「叔一燒」同70歲死亡清潔工獲得200萬人民幣「安家費」

source:

（台灣中央社記者周慧盈北京20日電）陸媒澎湃新聞以及中共旗下香港大公傳媒集團近日聯合為兩名因「反送中」運動而傷亡者募款，並在8小時內達到籌款人民幣200萬元（約合新台幣860萬元）的目標。

據澎湃新聞，截至昨天深夜11時許，這個名為「香港李伯羅伯專項救助基金」項目在8小時內達到籌款200萬元的目標。

香港「反送中」運動大規模爆發以來，陸媒跟隨官方口徑，嚴詞批判示威者和抗爭行動。57歲港男李志祥日前因與抗議人士爭執而遭嚴重燒傷，70歲的清潔工羅長清則疑似工作時因示威者擲磚塊而傷重不治，這兩起傷亡案例即因媒體加強宣導而激起陸民憤慨。

上海澎湃新聞以及大公報、大公文匯傳媒集團全媒體新聞中心聯合上海市慈善基金會昨天為兩人發起募款，引起迴響；而澎湃新聞在微博上發起的「救李伯 撐羅伯」話題，據稱點閱率逾800萬次。

等睇藍屍自焚

他們屋企人笑到喊，冇啦啦有錢收

今日記招羅伯果兩位支那家人笑得幾撚開心

由52萬一跳跳到成200萬，應該會越來越多藍絲爭住自焚同俾磚掟

呢啲真係收錢做嘢喇

70歲 原本都唔長命仲要打外判工
一定冇咩留俾家人
突然多咗十幾年人工
難怪落嚟做大戲

成個大中華 8個鐘先200個 屌你老母仲少過香港人籌錢上國際報紙

都話兩件藍絲收錢做野架啦

真．收錢

參與暴動都有200萬？

一陣啲假乞衣都衝出黎搵食

請大家窮鬼藍絲消滅自己既藍絲老豆老母 今次係上車新希望

呢班撚樣為左錢 咩都做得出

開心死個大陸仔

收左錢
抵死啦

佢個仔一定大叫死得好

赤裸裸的利益輸送

叔一燒未死點解有錢收

最後到手有無廿萬

準備係icu 送佢一程搏民意逆轉

而家籌緊安全費

難怪個支那仔為個廢佬感到自豪！睇個廢佬棺材本都唔多，又唔會有買保險，普通咁死個支那仔咩都無！宜家有成200萬，真係低撚死！睇個支那仔應該半夜都笑出聲

批就批2m
最後到手都唔知有冇3成

同幾十年前d人燒自己間木屋黎上公屋有咩分別

羅伯家人收支共錢做記招

14億人 1人1蚊都無

少一件廢老
多左200萬
支那幼崽打從心裡笑出黎

藍屍爭住死

支那仔話老豆快啲死多幾次

可能落袋得2萬

睇黎好多藍絲子女都蠢蠢欲動了

［緊急］全世界同我認頭番自己果區既票站！！！

正喎

藍屍快啲自焚啦 有錢分喎

咪撚玩啦，
連死人家屬都拎黎講笑。
邊有袋2萬咁多呀。

好過呃保險，支持藍絲black block 掉死老豆，順便掉埋老母

陣間有啲仆街仔女推自己老豆老母出街食磚
上樓不是夢

籌款2百萬姐 扣左行政費未啊？

的士司機最賺

唔洗燒自己都有52萬

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

係咪真係會收到錢先？

真.安家費

哇 真係收左錢

成家擺慶功宴

literally抵死

幾時先可以燒哂佢地d 錢

如何將廢老發揮最大既效益

易過呃保險

哇，佢果"仔"真。食人血饅頭，食到fat fat
（都唔知果個係咪佢果仔黎）

On9 明明係藍屍扔鳩中佢

捐飽佢囉

快啲燒我，我收75折

個大陸仔實開心到喊啦，又唔使生養死葬仲有錢分

CLS

原來收錢去被殺
收錢燒自己

收錢賣命

一個都200萬
大把送頭廢老

死一條命可以有200萬fat fat了

文宣出動, 全民藍絲自燃

係啦 條廢老本身都就死啦
冇啦啦有二百萬
佢個仔心裹一定多謝個磚手

拿~收左錢架~話左啦

好撚過買人壽

扮曬野啦diu

70歲條老命換到200萬，真係含笑九泉

收左錢出黎賣命

藍絲圍內興起被自殺潮

幫手一齊整理返個list

出席送中活動-----$xxx
的士插旗-----$800
比黑衣人打到入院-----$52萬
身中汽油彈-----$100萬
因送中陣亡-----$100萬

哇，藍屍發達啦

70歲就200萬，17歲起碼2000萬
屌你

今舖可以靠藍絲父母 上車不是夢
一於推藍絲雙親出黎 身體力行

佢個仔就發發啦 都唔知做幾耐先找到200萬 依家死個垃圾老豆
又唔洗養 又有200萬袋

我驚班廢老專登引我地手足私了咋

鼓勵出嚟送死,不過call晒啲公司出嚟先得兩球會唔會少咗啲,我地登報每次唔使一個鐘就夠數

中共果然最鍾意白事變紅事

依附權貴
做狗乞米

安 家 費

黃絲示威有錢收
藍絲受傷有錢收
俾我係藍絲就開示威公司
兩家茶禮一條龍服務

Wa diu
益晒佢個支那仔

嘩
咁佢地嘛發
唔怪得咁多廢老搞亂香港啦

仲爽過呃保險

會唔會喺自己個扔9死佢

1124 投票

大量天水圍支那婦老婆密謀變黃殺老公

真係有收錢

領導行政費200萬
啱數

劉翔放棄中國平安保險億元保單

為劉翔的雙腳投保一億，一直被批評是中國體育總局與保險公司炒作的“偽”生意。中國平安保險週三表示，劉翔退賽之後，曾“主動”表達了提供賠款的意圖，但中國體育總局表示不打算索償。

Please refer to參考下支那式獎金 / 賠償制度

屌...人地真係有錢收

到真係收數 有無2萬淨

羅伯唔係俾佢地自己人扔死架咩

咪住先
佢話籌到姐，冇話佢地肯定袋到二百萬喎
中間都唔知抽幾多油水啦

支持藍絲自焚

幫中共做野咁寒酸?呢邊隊冧一個黑警好似有10倍收入

等睇幾十萬藍屍自己爆頭憾磚自焚

藍屍要開始集體自殺

一早都話收錢做戲架啦

係咪本身同個仔無咩聯絡？

值了

人仔

收到錢先講

抵到震啦 廢老換200萬
佢老婆隨時澳醒佢叫佢死多次

藍絲見到有咁多錢收會唔會走去爭住燒自己屋企人

即將出現大量藍屍烈士

我唔介意共產黨出錢贊助香港人清理垃圾

成世都搵唔到兩百萬
一下字就有安家費

push

有幾多錢落手真係唔知

錢真係到手先算

黑心講 我都想推我老豆出去執磚比人錯手打死

真係收左錢出黎

等睇大陸仔落黎自焚

好想屋企個深藍出去勇武再為國捐軀

最後會有幾多落袋

仲有邊個想要錢

鼓勵藍絲廢佬日日玩自焚

藍絲廢老快啲出黎被磚擲死啦 有錢收嫁

是鳩但， 養老先最貴， 宜家唔洗養

呢啲就真係收左錢啦

掉汽油彈都2000萬啦傻閪傻閪傻閪

爛命換200萬

真，俾我都笑

70歲 本身都無幾年命
依家賺到200萬
抵

廢老死撚左有200萬。 正

留低嘅係一份心意而唔係負擔

我係佢個支那仔,我真係笑出聲

我就真係唔多信，d錢會去到死者家屬手上
呢d新聞，某程度上同黃絲收咗錢去遊行一樣原理

笑咗

抵啦 賣到兩球
689同大波man又搵少幾舊 慘

係印就印多啲丫嘛! 畀夠兩個億!

大家冷靜D
咁多貪官,筆錢落到香港先算

57就叫阿伯

200萬咁少，為國捐軀喎

多謝支持清空支那庫房加速支爆

收咗錢比人燒

發達終於有方法了

個個推曬d老豆老母出去比人掟

佢地用一個廢老既命 一個廢老既傷
換左我地大量有學識 甚至係高材生...充滿住前途 社會精英既寶貴生命 成百上千 有D消失左既 我地救又救唔到 祈禱都知道無用

真係好撚心酸 好撚大犧牲
真係殘忍既係邊個？
每次我諗到呢點 我夜晚都瞓唔著
甚至男人老狗瞓瞓下係到流馬尿

11月24 票站見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

sorry 借位宣傳下
加速主義論--連登五毛教會了我們甚麼？(大陸line)

咪係，200萬人仔俾d人貪下貪下，最後得番200萬冥幣就差唔多

都話掟死佢嘅係藍屍

佢老婆同個仔笑到喊

習習比人徵稅徵到就乾塘，你地就眾籌比廢老

回望返周同學同陳同學，真係覺得好撚慘

廢老用條命換到200萬值啦
佢本身條爛命加埋啲垃圾器官
斬完件都唔知賣唔賣到廿萬

屌佢老母

200萬係幫兩隻曱甴籌
即係1人100
仲要過河濕腳
唔知落袋有無一半
不過50萬都fatfat

我係咪要講聲恭喜

會唔會扣哂行政費
200萬人仔
得返5000蚊

由得藍屍發西屍香港人
咁不如幫佢一把
自己諗

都話收左錢架啦,又一鐵證

藍屍：快來打死我

唔怪得做死士啦 原來一早傾掂數有錢收 上去藍page笑下先

上次界頸隻狗得 兩萬五

吹到大一大，可能只俾廿萬佢，但呢d宣傳會吸引好多大陸人黎做

WOW

好撚嘔心

原本個阿伯負責拍片去收錢藍屍做嘢不嬲都要搵日負責拍片同影相先有錢收
正常人唔會行咁近影
真心咩
兩邊掟磚企中間
明顯行近先影到戈樣先收到錢

14億人先得2球野？

參與暴動team kill 唔係應該屋企人都被消失咩

出嚟做藍絲示威, 危殆可收50萬, 不幸去世可得200萬! 做藍絲, 有錢收! 已FC

198萬行政費, 剩番2萬自己分

藍絲快d排隊去收$，食窮支那

正 一邊死多d廢老 一邊陰乾支那

藍絲team kill有獎金

原來真係收錢

我地面對梗國家機器，無辦法

食花生都可以拎到200萬

原來真係有錢收

維穩費用得7788 頂住當先啦

以藍絲咁仆街既性格
大家互片都似 還掂比自己友打死都有錢收
得支那先有咁ON9既事出現

強國800萬人睇淨係籌到200萬咋?

又收錢做野

可能俾人食左9成呢

會唔會更多藍絲廢老自盡 再屈落我地到

藍屍屋企人發達大計

原來死士價真係200萬
金主仲係國家級

有證據啦

即係推啲藍屍去死
死左就有錢收，仲要收大大舊，正呀喂，藍屍快啲齊齊去死啦

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

如願以償啦屌你老母
可以含笑而終啦

隻支那仔落黎拎咗一百幾萬以為FATFAT,返撚到大陸就知味道

條命直200萬咁少

唔知有幾多中間比人落左格
可能本身每人有500萬

你地慢慢捐啦陸續有黎

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

即係真心做鬼為錢死

岩阿 咁樣保險都唔洗買 錢又袋袋平安

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

200m實收20m, 180m係行政費，同埋關愛領導費

唔好諗住係真捐錢啦

班傻閪捐比中介cap水 cap到最後應該都仲有10萬8萬比佢地屋企人

支爆更容易

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

真係收左錢

有必殺回血劍

個廢老阿叔典搵到200萬 屋企人多謝佢都嚟唔切

留名藍屍衝出黎爭住做叔一燒

唔洗俾錢養佢仲有2百萬收 由心笑出黎

藍絲會推自己老豆老母去死

200萬做場戲都幾抵做

200 都俾多

呢排拜神積厚德，手足講埋我果份

聽講佢個仔係黃黎, 己經捐哂去星火

廢老原來收錢出黎比人打嘅 明白晒

個條大陸仔生埋仔兩代人都唔會有二百萬

收到風，得2k，要扣税

藍絲其實應該人人自危，因為同為藍絲的屋企人可能會搵人扮示威者燒或打佢希望攞安家費

共諜收錢送頭

睇下仲有幾多「考順」仔推佢屋企人出去死啦

可能過多個零兩個月就喊晒咁走出嚟話一蚊都收唔到

黃藍都互數大家有錢收，又話首期已袋準備收山

推到有文喧

收外國勢力錢喺香港搞搞震

和你殺 正式啟動

佢個仔會唔會推埋佢老母出去死多次

唔怪得咁開心

800萬觀看
得200萬
平均每人捐4毫

會唔會開始有藍絲殺藍絲 求其殺一件都100萬

0.25 先岩

推2

到手5毫子

快同藍絲講 出黎比人掟磚燒下有二百萬收呀

屌唔怪得個仆街仔話死咗件廢老係英雄啦
分分鐘佢成世人都無攞過100萬返去比屋企人

咪止鮮

有冇啲NA鹽鍋閪吳閪㗎

奧醉怕淫地厄剪

下次300 萬, 就快好似大陸咁衝嚟香港死

銀碼一大，中國人就會想到要過來賺錢錢教

實收2000

藍屍自焚有錢收

發過豬頭 本身俾五百判頭
判頭俾二百廢老
外判工俾人燒完唔洗賠保儉仲籌到二百萬

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

佢個仔講普通話
話係湖南人黎
唔知點解會係香港

畀暴徒掟中？唔係team kill咩？舊磚後面嚟喎
真唔知定想老屈呀？

咪傻啦，唔洗行政費？

咁點都好過的士廢佬

咁都俾你諗到貪污路數

14億人，一人一蚊都14億啦，得200萬？我代佢地屌你全家呀雜種平

一人都一毫都比唔出 厉害了 我的国

支共特工做嘢唔洗你教

做到90歲
1年10萬
做多20年
200萬

唔好以為好多
月薪1萬

落到底唔知有冇20萬淨。。。

70歲仲要做工，睇撚到佢個仔幾撚孝順啦，真係死撚咗佢好過

佢d老婆仔女心諗:今次肥仔水

應該將會有更多藍屍推自己老豆老母出黎

爭住死

原來又有錢收

收2百萬優品360現金券

屌佢老母兩邊扔緊磚佢同我企係中間影相食花生根本就抵撚死

中磚身亡 收錢 2球
廢老們重唔去揾

收咗錢

有冇人可以起到底

100萬一個頭,骨灰龕供應仲少過居屋,政府諗住用骨灰黎起明日大愚?

個仆街仔實笑死

爽死囉，個大陸仔
唔怪得記招咁撚開心
佢仲話佢老豆英勇
我係公司都忍唔住大笑左出黎

死多幾件藍屍啦，咁撚好賺
佢地成世都搵唔到呀

我都想講
真係廢撚到
廣東省每人三毛都唔只呢個數啦
正一垃圾

半夜訓教開心到訓唔著

暴動只要在場就可以告了，羅伯暴動都有兩百萬

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

唔係喎好似話仲有手續費最後實收200

而家係時候搵班大陸狗錢，扮藍等比人打獲好撚金上哂報紙，屌你下次可能收返500萬

陸媒澎湃新聞以及香港大公傳媒集團又多200萬吃喝玩樂叫雞去了～

都估到個廢老收左中國錢出黎。

又話14億人，每人1蚊都...真係柒到唔敢睇...